「社會實況」每日調景嶺都上演搶櫈仔

我哩啲蟻民每朝從將軍澳搭地鐵返九龍塘，但每次經過調景嶺真係個人會燥。

落車見到對面有車，緊係飛奔過去上車，但幕門啲L樣打橫圍住道門（為左等下一班有位坐），搞到啲趕時間嘅左穿右插，你班L樣有無諗過人感受？

算~今日唔趕時間，我等下一班車坐下，咁就企係幕門兩側（比啲要上車嘅人上先），Hi 真係1分鐘都唔L洗班「中間黨」又出現，塞住後面啲人，我算我心諗唔關我事唔好理咁多，點知下一班車到站班「中間黨」好似食L咗屎咁鬥撞，重演幼稚搶櫈仔。

最後，我哩啲毒L唯有死死氣等多班車，我想你地反思，我理得你係蝗人定港人都應該顧下人感受，坐少陣洗死？

利申：發現好心係無好報，要做自私的人

收工先正 成班廢中好似跑馬咁搶閘跑去對面月台霸位

早少少出去迫巴士啦

認真洗唔洗呀？香港地鐵啲站咁密，你洗企幾耐呀？

除非你由屯門搭到寶琳

係
調景嶺返工
日日收工都會見到d人餓狗搶屎咁衝去黃埔架車

地鐵搭lift好撚精彩

月台架lift一到，四肢健全既阿嬋，講鄉下話，阿叔，全部一個箭步，bypass前面既輪椅人，BB車，逼哂入lift

架lift閂門上升個下，班仆街仲要望一望出面班有需要人仕O哂咀咁入唔到lift

將軍澳區域係荒島，過海巴士無，九龍塘無，叻在最近成功爭取咗荃灣巴士

講屌講撚先啱你心意？唔好咁膚淺啦重點唔哩到

住大西北日日都見到班廢人搶閘上輕鐵霸位

講緊將軍澳嗰邊嘅社會實況，分享比啲唔係住哩邊嘅人知。你係到玩小學雞捉字蝨

每朝果班人， 梗係日日遲到先可以咁做等車黨

我成日睇到都覺得好笑, 啲阿叔
跑到''DUM'' DUM'' DUM''咁
...心諗有幾急呀

過海巴士都叫仲有690同694嘅

L乜撚野

但係連理街行去加等車，就唔係早少少咁簡單

咁係因為個個仆晒去坐地鐵先cut走巴士

最憎D人一開門就跑入去搶個位, 好肉酸

囚徒困境
你一定要同人鬥撞 如果唔係唔使旨意上車/落車

油塘上既表示都係企足全程 有位都廢事坐 次次都有人黎搶

日日係調景嶺上車 原本坐定定左係到 對面架車黎到啲死廢老就跑哂過黎 有幾次啲死廢老同我講 呀妹好心你比我坐啦 你後生遙遙學咩人坐

人手filter仲好意思屌鳩人